和而不同都唔識，講民主？咪笑死人啦

各位手足
五大訴求其中一個係追求雙普選
如果追求民主
我地要緊記民主係尊重少數，尋找社會最大共約數

勇武又好
和理非又好
個人選擇嚟

邊派都好
你可以呼籲
但唔應該命令
以為自己果套岩晒
人之患，在好為人師

每次活動之前
大家各自表達出自己意向
志同道合咪一齊囉

人人都係社會嘅一塊積木仔
大家岩key咪一齊砌成組件
唔岩就搵第二件

邊派都好

無大台
代表責任後果歸返晒自己

大家同一地位
無高無低

你要求嘅對象只能係自己
各自發掘出自己可以為香港付出嘅最大極限

你係和理非咪諗和理非最盡可以點
你係勇武咪諗自己最盡勇武成點

不在其位，不謀其政
岩就一齊夾
唔岩就抖下

自己點做自己決定

推